[請人]細公司請frontend developer

hi, 又係我, 公司又唔夠人用 想請多1-2個人黎幫下手

Background: 細公司，平時幫接Website, hybird app多

Preferable skills (以下識一樣都夠, 完全唔識但有cs底都OK)
- Vue.js, React.js, Laravel, Node.js, Vuex/Redux/Cerebral.js, Cordova

人工: 20k-25k (0-2年經驗都得, 不限學歷)

benefit : 彈性上班時間, 絕對唔會要你OT, 舒服工作環境

有興趣可以留tg傾下
或者tg me : @ITdogHi

推一下

乜都唔識請唔請？

淨係識少少HTML 同C++ AHAHAHAHAH GG 想學都學唔切

笑撚死人咩 乜春都唔識點請你呀
人地客套說話你就咁厚面皮問

真心想問 有無其他野會請 IT野乜都唔識不過好想學 人工唔係問題

真心答你, 其實我都試過請咩都唔識既人,先唔好講人工,
淨係教都教得好辛苦, 始終要你係2-3個月內學人地2-4年學校學既野係好難, 最怕教一兩個月你先發現自己唔岩做, 我又白教
所以如果巴弟有心, 可以自學一排, 有一定基礎後真係想入行先再揾工啦

利申: 唔係耍你, 隔離軟件台好多自學成功既巴弟

我都唔識 請唔請reception? administration?

寫咩language ?

咁其實你可唔可以講下, 你會唔會請自學同埋返CODING BOOTCAMP 0既人?

同埋覺得唔覺得CODING BOOTCAMP 真係幫到你地訓練人才?

依家BACKEND(JAVA, C#)請夠人啦?
上次都仲見有架

自學既人我會請嫁, 但都好坦白睇佢自學到咩程度

其實要知你究竟係自學, 定淨係睇完本書真係好易, 問下你自己玩過D project, 成個project backend 同frontend 用咩framework, 之後就住你用過既framework問你一兩個寫code會解決既問題, 咁基本上都知你有幾多斤兩既 前題係, 我係請junior level, 如果要請senior 就要問多D

另外bootcamp我真係未請過, 香港既我唔知, 但我知外國D bootcamp真係出好多勁人, 如果有巴弟上完bootcamp 有興趣都可以黎in 下

html, css, js

請夠啦, 因為香港特色(好鐘意改), backend development 拋離frontend development 既進度幾條街

原本仲想問下價tim
主力J2EE Spring + Hibernate
WEB 淨係識JQuery + Bootstrap

你想轉下environment 可以傾下嫁, 有底子要轉language pick up 都快阿

學校學過
Java,C++同data structures 啱唔啱

小薯1年exp vb c#
識幾多db
會否考慮

人地請緊developer 唔係打雜
你會唔會無啦啦行入醫院 問乜都唔識請唔請你做醫生呀？

你想轉下environment就可以 , 有興趣可以tg me :@ITdogHi

巴打讀咩

推

喺邊頭返工呀

細公司會肯用20k請個唔熟既人返黎慢慢教? 咪玩啦

細公司心態
20K = SENIOR

20我expect 有相關經驗既，但就預左要教嫁啦
我之前請17k non degree 冇經驗，都教左個幾月先叫好d
細公司預左出唔起好高，所以預左唔係要first tier 人才，肯學就得

觀塘阿

無25k 開senior 俾人笑啦
我估好似基金公司全公司都manger 級咩

早啲見到就好

而家都唔遲，黎in 下麻

寫開larval，但好似唔算frontend喎

咁你就應該寫
人工: 17k-25k (0-2年經驗都得, 不限學歷)
啦

宜家2年25k都叫senior 係咩玩法

如果有doc可以自己攪掂曬所有基本野，只係問重點呢

另外會唔會有地方訓，或者夾錢係附近租個地方有得沖涼同訓教

公司有幾多人架?

唔係cs底
學左front end年幾 react, js, html, jquery, 識小小node laravel, 都ok?

鯨大Computer engineering
單純問下 阻到你時間唔好
但如果你公司請pt 我好樂意返

我情況有啲複雜
我朝早tg你講下

公司而家7個左右啦
OK阿, 有興趣可以TG我阿

想問吓會唔會請undergrad pt 開咗學想搵pt返
利申 三大cs 但係冇經驗 自學react

同問

admin or account方面巴打公司請唔請人

我公司接開outsource task. 唔知巴打有冇興趣?

樓主 我聽日訓醒再tg你呀

樓主目前有冇已請左人
另外返工時間係幾點至幾點 大假有幾多

10-7
最少12日大假，可以傾

我係tg搵左你 你未應我

其實我想問, 比如話新想轉行做IT狗, 其實係唔係選擇FRONTEND OR BACKEND 學一樣好少少?

好似好難一個正路DEGREE咁一野學晒

咩原因令你想轉做i.t狗啊?

你估我又好想做IT狗.

我依家依行根本搵唔到食, 依定又俾人CUT FUND啦, 公務員又考咁多年都未考到, 都要開飯架

見曲狗起碼餓唔死人呀嘛. 我係讀過HTML 同少少C++, 有D 底囉

正常IT degree or HD 都2樣有教哂 睇你對frontend同backend邊樣熟d

好大怨氣喎， 你有dd底咪搵間肯請junior 嘅software house做，最好就自己砌d app/web出黎比人睇下。不過i.t狗你要預每2-3年再學新嘢，唔係人到中年就玩完。

相信唔夠砌到成個APP出黎 所以都要搵D BOOTCAMP 去速成一下. 依家想讀下FRONTEND 先, 見自己有少少HTML 同C++底

同埋冇計, 一個專業努力左6年, 到頭來原來係乜都冇, 咁梗係唔開心啦

有人成功過, 不過成行香港真係得一兩份工, 一兩個人會成功, 生不逢時

我應該覆曬wo

Boot camp 我捻都有用既，除非你self motivation 好高，唔係既話自學有一定難道，同埋最好揀定一套language 或framework 去玩，玩熟左再睇多小小doc 同人地d github project ，如果可以就自己做一兩個project 放上去，甘你就可以加入I.T 狗行列

明白, 我試試, 多謝鼓勵

其實上網抄都唔係一件易事，好多人抄都抄錯，講個笑話:java

做pt 寫過ionic+掂過react點睇
完全玩唔掂react redux

就算上網抄code都要睇得明做緊乜

IT人未做過其他行業姐，其他行業水深火熱，一日做12粒鐘都唔過兩萬

行頭窄冇辦法，比多少少建議，你可以睇埋i.t business analyst類型嘅工作，主要職責係作為developer同client中間溝通嘅橋樑，soft skill 為主，都要識返d相關嘅i.t知識，但叫做唔洗打code，希望幫到你

研究下, 謝謝你. 有聽過, 但係其實唔太知點入行

keyword: project assistant

bootcamp真係有用, 但前題係你自己要努力, 同有心學,
坦白講, I.T 狗人工真係1分錢1分貨, 你識幾多, 試過幾多, 學過幾多, 你就得到幾多人工。
所以我唔會叫人唔好做I.T, 但你要做I.T, 你真係要花好多時間學同試囉

自己都唔尊重IT呢個行業 你不如唔好入行啦

樓主係vendor公司 真係唔洗OT?

邊區/邊度翻工

如果自學寫android app framework上會點問

vendor公司唔代表一定OT既, 要ot都係我地o, 唔洗junior 啦, 出得2萬蚊左右, 唔通要你同我賣命咩真心, 我肯你都走啦

留名無野撈返嚟揾樓主打救

可能你升得快過我, 打救番我轉頭

乜料巴弟

俾下意見姐

問你用開咩library 都有排傾，仲有你會點分structure ，點handle api 同multi thread ，大把野可以傾

推多一下

上面有巴打問過 開學做pt得唔得
讀緊三大cs

謝指教 準備呢幾條題目下先

part time唔請住啦, 因為而家都有part time幫手既, 不過真係難D manage 到佢地既進度同質素, 所以先想請full time

而家有幾多巴打in左你

2年經驗
寫開c++, c#
nodejs都有寫，但唔算熟
請唔請?

真係收到cv約interview 應該有五位到啦

你兩年經驗我驚我Ge offer你未必肯要炸，始終我地以front end 寫js css為主

巴打諗住請幾多個？

2-3啦我捻

答你唔到wo，要睇下你讓幾多

*識

push到星期一

係邊到返工？
一星期返幾多日

觀塘阿，⼀至五

ue.js, React.js, Laravel, Node.js, Vuex/Redux/Cerebral.js, Cordova 係咩

你唔明邊樣

想揀一樣黎學係咪應該學react

巴打有無其他職位請人
中學時期有修it dse拎3
不過都真係咩都唔識

仲廢過ICT中學雞

如果搵到25k既話畢業想返香港做

原來識html, css, js 都有20K
想返

其實要真係識曬呢三樣係有難度既 好考基本工

依樣真
我個lihkg web client有時間都要再寫過
唔係因為好特殊原因，真係想過去巴打度in左先

乜都唔識 不過好想學呢句真係無恥到極點

要去到咩程度先
要由0開始整到一個好靚既template
定係將個template改到你既要求就得
後者我應該冇問題

html CSS 其實係睇你code practice, 同一個layout 下係有好多唔同做法, 但點樣做令到唔到搞炒其他人做既code, 或者其他人易D入手就好考功架啦
爛既CSS同HTML真係會睇撚死人
其次係JS, 就睇你係有冇用開framework, 因為公司用VUE多, 所以如果識VUE當場最好啦, 但如果有玩過angular 都有幫助既

細公司心態 : 20k = AP

如果我答你我真係請左會點嫁

屌
香港做it真係冇人尊重架喎
唔識請唔請都講得出
點解唔問下醫院未讀過醫但想學請唔請?
冇錯你上網係可以自學呀
但我肯定有99%自學既都唔撚會理code practise
d indentation肯定冇人理，comment唔寫，亂抄code,一個function乜都做哂......etc
岩左唔知點解岩，錯左唔識點樣做
你地唔撚以為識用電腦就等於識打code下話
懇求樓主把關緊d,唔好再俾d人搞歪it

冇野既，因為我7年exp 都係SP位，又係得20k 頭左右，
個員工同公司各取所需o者，
而我仍留在而家呢份工是因我係冗員

原來我係井蛙

8年devops 精通aws/nodejs/react/php/java/jsp/html5/css3 請唔請

請programmer一分錢一分貨我認為是堅的，
樓主offer 中小企而言叫唔錯。

識基本html Java c# C++ SQL
請唔請
不過我想要個煙腸先
未畢禮

咪就係
淨係識html都摺啦
咩都唔識好意思講出來

巴打 , 我驚我請你唔起wo, 我請entry level

好老闆，加油

點會，我一開始見大家唔寫我都唔寫，點知兩星期後開返唔記得左自己寫過咩

之後次次都寫

乜都唔識入來學住做請唔請？

重點係要你寫完, 唔好得你睇得閒, 要人地都睇得明

樓主派左offer未

派左一個only, 仲有幾個未IN, 想睇睇再揀

好吸引 但淨係識少少node js
唔係寫開新野